又係時候整頓下lin登嘅風氣

我覺得既然我地大部份會員同主流價值觀都係嚟自 高登 應該唔好比優良嘅文化失去 最基本幾樣嘢希望大家keep住做返先

1. 吾系甘牙
以前5p字基本上係即屌即block 除咗波台假膠 但宜家波台都出撚晒事 以前就九成正常人扮癲佬 一成真5p 但家陣好明顯5p已經佔起碼三份一 波台手足自己諗諗係咪要繼續假膠落去

2. 圖種不明文規矩
呢樣真係最撚燥 經常性嘅純文字討論已經冇人理？ 有冇少少自覺呀 比個番號出嚟嘅時候 你冇seed都起碼比個封面人睇下套av係邊個/咩題材吖

3. 字幕cap圖
啲cap圖去晒邊？燦神 一路好走系列 留名系列 全部唔撚見晒 當年大家一開始覺得高登好笑 呢啲cap圖佔唔少地位 宜家個forum低質咗 唔好淨係賴新會員 起碼做返好自己

唔求進步 都起碼唔好退步吖
宜家嘅lihkg莫講話高登 我覺得連膠登都比唔上
各位巴打 想個forum點樣落去 你地自己諗下啦

LM

呢樣真係要靠你啦

連登整風運動
緊跟樓主革命路線

好認同 家陣真係唔見晒舊登陣除

波台算唔算？

咁想要舊登陣除咪返高登囉

你啲專用icon仲on9

有時係因為user都係手機
用圖覆 用手機有少少煩

又黎呀？不如直接整個版規出黎啦

今時唔同往日，而家吖豬吖狗都申請到ac，邊似以前

Agger
成日用圖搞到流動數據爆左

屌你當自己版主整版規咩傻鳩

不明文規矩 大家咁耐以嚟都守緊 入鄉隨族係咪真係咁難